新開左間公司，比個fg激死

話說做開it，半年前幾丁友創業，最近想請個fg做幫手，我地開post話要ASAP，有個男仔in，interview 果時正正常常就決定請佢，打比佢confirm果時，先話要2個月先返到工，因為要旅行。

咁好啦，最後佢話可以改到1個月就返工，我地咪咪話ok，之後叫我地比左contract佢，大佬，不嬲都係電話講完，返工第一日簽架啦，你當自己做經理咩。

同佢解釋我地細公司，未有正式合約出到，就係咁催我地比個draft合約佢睇，講到好似我扼佢做鴨咁。

見佢咁擔心，咪draft份比佢睇下，都冇叫佢簽，講話遲d比份正式既佢，最重要既benefits 同 salary 都寫咗。

佢睇完又打黎，話個draft有問題，人地大公司份約有4頁，我地得半版。佢唔理點都好，要即日有正式contract，我話做唔到即日，佢係電話講左半個鐘，話我地蝦fg又話我呃佢，唔會接受我地公司offer 。

點知兩日之後，佢打俾我，話我地令佢個旅行縮短左，一係要請返佢，一係就賠錢，我咪話請左第2個，之後cut左佢線。

點知今日就係連登到見到自己間公司比人擺左上黎

做人無公關食屎架啦

放心啦 到而家仲未有人知係邊間公司

佢夠膽爆我公司名，我爆返佢個名

係咪佢

金門搞埋IT部?

快撚d爆晒d名啦 講經咩
兩邊都係垃圾

一間公司咪咁小學雞啦，以後邊有人敢去你到做

lm

成件事峰迴路轉

最簡單 post對話出黎等大家自行判斷

向其他同行black list 佢啦 而家啲90後咁冇交帶

保持行車距離先

花生

合約都未準備好就學人請人
垃圾公司學人創業
門面野都搞唔好
人地唱你又要唱番人，小學雞到爆
堂堂一間公司做到咁樣衰，邊有人肯做？
執柒咗佢啦

同埋爆applicant資料你

你間公司pk到要2年過冷河期wo Ching,咩都寫到唔清唔楚

去私隱專員到告鳩你都得

笑撚左

又撚狗

假膠

假膠

如果係真既，做老闆做到咁失敗，執柒咗佢啦

唔預簽既合約下面有位比人簽

5月1地盤唔開 樓主放假上連登開膠post？

開名啦屌
咁大間公司唔係驚個fg阿？

我想知呢個po樓豬係假膠定係真

佢爆你公司名唔會有事
你爆佢 你就犯左私隱條例呀

請善用起底功能

假腸post都咁多真心

留名跟進

你地衰on9
佢睇完合約都仲有野講就decline 佢啦

樓主深潛了

假膠都咁認真.....

邊間大公司冇IT部
樓主一係假膠一係冇做金門

連登真係垃圾其多

呢d叫膠post?
垃圾劣質post就真啦
原全唔好笑

你爆未報警囉

放假係咁上下

好撚明顯依個係假膠post

如果係真心，樓主都應該唔係做腦細既材料
間公司好快做唔住

地盤唔開

合約應有條文都冇。
您應該好好考慮請番個專職做 adminn 嘅人，係要請個做得好嘅人。
開 po 幫唔到您做大生意搵大錢，好好檢討一下自己。

支持樓主爆佢個名

Cxxx

執左就全職炒股，怕條撚

跟你

假膠
如果係真都幾垃圾

有咩心水

話明跟你就緊係咩都唔識la

不嬲都係開工先比，肯做份draft咪算好

啲FG真係世界級垃圾

拎住張沙紙以為自己好威

乜7都要人教但要求就多

完全阿文盲

話時話波司登執左未

Lm

請唔請人？無做野3年

人地爆公司名好似無問題

你爆人名就有問題架喎

好多直必

樓G撚狗

私隱資料做HR ge唔可以放出黎，犯法架大佬

留名睇合約版本

而家阿豬阿狗都學人搞startup
請人果個連勞工法例都唔知讀熟未

樓主 你開得公司做老闆就唔該有返老闆應有既態度
成隻小學雞咁，仲話要爆返人地個名
人地去搵私隱專員告完你，再報埋比勞工處
你間startup準備摺定都得

你都知你間野係startup，唔知你乜水，
要人信你，都要比d誠意啦
未ready好就postpone多少少時間先請
唔該做好少少門面野啦
得罪講句，你份draft contract，都算係廢同hea

你都識講，請緊係fg，
佢本身怕自己初出茅廬俾人厄好正常不過既事
不過呢你個位就算請唔係fg，佢都應該以為你間野假假地

你如果咁急要人，contract都未ready
建議你學下分配先後工作次序

假膠都咁認真

on9仔

一齊笑下佢幾on9

支持樓主呀

真心定假膠 分唔到啦屌

到底連燈有幾多小學雞 真心假腸都未識分

講真，樓主你如果發出黎，我真係會報警，等警察上你屋企打個轉黎判斷你有冇犯法，我係認真，唔係講緊笑，你話我報警lun，正義lun，乜都好，隨便你。

你有無想過你呢種一時之快會對當事人有幾大傷害？傳左出去人地點見人，張相仲要咁清？你地班友可能就睇得好happy，人地分分鐘就躲係屋企喊。人有時好脆弱，個女仔有乜事的話，你良心過唔過意得去？

我勸你放出黎之前三思一下，唔好受班花生友影響，呢度D人有野睇就唔會理他人感受，當中仲有成班小朋友字都未識得幾個，希望你可以作出獨立判斷，唔好助長網絡暴力，做埋晒D損人不利己的事。

P.S. 你果度我冇睇錯係黃大仙黎，要搵你住邊計下角度就知，IP 都唔洗check

細公司就代表可以draft份垃圾出黎？

已經分唔到“真心”果班係真心定假膠
成個post 都係假腸係度群魔亂舞

請佢再炒鳩佢啦 等佢fg可以返去再讀pg洗底

一個話假膠 個個都話係 屌你仲衰過高登

請埋佢去旅行好冇

class CallPolice < ChiuPassage def main if photo_posted call_police end think_the_consequence think_twice puts get_your_address end def call_police police = Police.new police.go_to_your_home police.judge_if_you_have_break_the_law end def think_the_consequence hurt_people = true see_people = false photo_clear = true gm_list = get_all_golden_member gm_list.each do |member| member.happiness = true end people_cry = true end def think_twice pm_list = get_all_peanut_member ignore_the_peanuts pm_list.each do |member| member.considerate = false member.kid = true end judge_yourself dont_promote_cyber_violence end def get_your_address # get_address_by_check_ip get_address_by_calculate_angle end def get_address_by_calculate_angle "Wong Tai Sin" end end call_police = CallPolice.new call_police.main

執你老母

兩年冰河期

樣樣都唔認真抵你做金鐘連登仔

幾認真既假膠post

但你點兜兩年冷河期？
咩工咁撚把砲

戈

幾時有埋合約版同Whatsapp版

撚新會然？

笑撚死

難分真與假

leon

柒咗就係柒咗

兩面都on9, 打和

一日未簽合約公司都有權唔請你架喇 呢啲濕鳩post真係睇得出連登年齡層幾撚細 成班讀緊書未出黎做過野

LM

狗咬狗，留名花生

兩個post都睇曬，係你唔啱先喎擺明

樓上

保持行車距離，LM

邊個post？

樓上做乜鬼，過咗復活節喇

你老味工都未返點比合約你？ 你估你in高層咩？ 你老味我打10幾廿年工大到市值幾百億美金國際外資公司年薪7位數都係返工個日先簽紙。 打工咋你估你係皇帝咩？！

有口頭承諾就ok ,如果福利假期無提及就跟勞工法例

點解我返親D工都係早一個星期或者一個月簽約

攪到我要抽一日特登去簽完約先走
（利申，做親都係銀行）

仲有如果真係第一日番工先簽約，咁香港邊個肯轉工，你口頭話請完我，我遞完信跟住你話唔請都得啦，都無簽過約，樓上個d真係做左十幾年野？

你份咁撚樣既野叫合約？我屌你老母啦

同佢解釋我地細公司，未有正式合約出到，就係咁催我地比個draft合約佢睇，講到好似我扼佢做鴨咁。
細公司大撚晒? STARTUP大撚晒? 唔洗出人工 搵義工比你好冇?

大佬你明知會請人 就一早寫定合約啦 連DRAFT都係臨時寫咁 你覺得邊個問題大D?

比你係個FG 淨係WTSAPP講幾句咁 不如佢同番你講 我可能會番嫁 睇下個旅行去幾耐 開唔開心 睇你請唔請

兩條假膠

我係得fg個份先係番工前簽
我唔知你係假膠定咩
年中大把人簽左contract最後都唔番

可能以為It sale 賣asap rocky 衫

簽完contract 唔番大有人在，公司其實可以告佢但無咩公司真係會浪費呢d時間

你轉新工唔簽約先，咁你係咪辭左職先簽約，間新公司有咩事突然freeze headcount 你就pk，而公司突然唔請都成日都有，呢度已經有一間

不過唔排除你番親都係細公司，同埋你咁抵得諗都阻止唔到你

真假難分

我唔認同你唔使即刻起晒鋼話我咩做細公司喎
你估人地請人唔用腦咩 突然freeze headcount 都講得出
你不如話突然間公司執左

咁只可以話你未經歷過，大把公司俾完verbal offer 之後無左件事都得，某大銀行用幾個月裝修個office俾IT部用，之後D人番左一個月然後全部炒哂，個office再裝修我都見過

你簽左約先保障自己，最壞情況你去搵勞工處佢一定要賠俾你，起碼你唔會突然無哂收入

假膠定撚狗

如果係真
好明顯係個fg on9 啦

細公司人手有限 無完善合約 可理解
但樓主將件事放上來 明顯係 EQ 低的行為
做大老闆 要有容人之氣 但就憑你將件事放出來呻 可見你地係小學雞....

其實個key point係你有無講明呢份只係draft
正式果份會詳細好多先?

如果講明要時間整但佢都死jer你要即日比
咁我覺得佢都有問題

假

花生已備

唔洗諗 一於法庭見

真係冇人敢去你道做

我都想問
兩年
你估你Intel 定Google 份糧好大份做兩年可以食四年

波神
定係假扮

我都做開金融it. 唔知你平時簽開d約可以有幾保障，可能你唔係做慣perm

你過唔到試用，趕你走就趕唔會同你客氣，份約有乜保到你？見過衰到夠膽簽完，過兩日話你唔駛返都有，因為要留返個位俾d高層既世侄。

所以早簽遲簽有乜分別，係有d小學雞（唔係話你）無做過野先講得出一定要未開工簽約。

商業社會就係獨裁制，打工仔不嬲弱勢

私隱條例

start up就可以唔洗簽定contract?
係人搵工都想簽定contract 啦
唔簽contract淨係口頭比offer 點知你會唔會最後甩底先
咁最後人地遲左職又比你飛起左點算？
好咁而家佢係fresh grad
但如果佢reject左第二d offer但最後又比你飛起咁點算？

簽左約又點

你一樣可以第一日就唔番工

公司又可以第一日就炒你

wwewwwwwwwww

I think yes yes but we are not now we can chat with him and

We

W

I

我想問上面jm9?

Yes

Admin唔該做嘢 bam咗樓上條on9佢